朗屏站多咗啲嘢

真係覺得香港人好可憐。。。為咗自己嘅屋企
比政府壓迫，克警就開槍射市民
而家連想返屋企都會比黑社會打要換衫
到底香港點解會變成咁。。